小弟新開 有咩要注意

如題 請高人指點

翻去食蕉啦

。

[size]..[/size]